有無人已經plan緊疫情完結後去旅行？

分享下

冇，睇黎都曬自己時間

點知幾時完...

4月8日開始可以去武漢啦

巴打係未來人？

暑假都唔知完唔完到

點先叫完？其實覺得開返關都去得

我覺得最快都要下年冬季
病毒+歧視情況先會適合我去旅行

講到好似預知幾時完結咁
仲準過算命佬

希望下年去廣島

9月有冇機

去福島啦

早排快運88蚊果陣機票都買埋,同佢賭一鋪

Plan緊去武漢

Me too,點都要去一次，然後係火神山打個卡

本來想去歐洲...
依家疫情完咗都未必敢去，驚俾人打

仲有12萬YEN係屋企.....
諗住今年奧運前用埋佢.....
點知

ok

plan緊去武漢

岩聽我都係咁諗
趕住死去旅行真係成隻豬咁

依家每日爆 4千幾宗, 起碼等半年再決定.

最安全應該係中國

如果驚歧視嘅咪去住日韓台

半年後又冬天
要有準備唔會收科

好似李屍朝鮮咁